做緊工程既你入一入黎

小弟讀完電機hd，大學唔收，黎緊會做技工
想問下有冇啲咩牌照或者課程可以讀下
都想讀下關於冷氣，水喉，安全之類
上網睇過人力資源同職安局都有啲課程讀
有冇邊啲好有用同認受性高啲

有冇ching讀緊啲咩課程

唔係好熟，有冇人可以指點下

讀安全囉 雖然冇乜用 但你想搵野讀咪讀下

有做功課，唔係攤大手板等答案

唔該ching先
想問下知唔知邊到認受性高啲

同埋入大公司做ea啦 做夠個年資就去拎b仔

b牌知道，要幾年後先拎到
想搵啲野考下讀下

去ou報 佢開次每3個月開一次 但好似要讀十幾個課程
勤力d一年多d讀完

睇睇先，唔該

千奇唔好去細公司 因為細公司好難會有人簽比你
同埋去到機電處會查得嚴d

點解唔sf degree?

其他係咪就算有料都唔會簽你

唔係好識咩係sf degree
可唔可以講多少少

唔係唔簽比你 而係簽b牌比你既人好似都要有b定再高d
你細公司唔好話b 連個有a仔既都難搵出黎

明白哂

Top up唔收咩

RMIT唔收
有冇咩好課程推介等小弟進修下

有冇其他ching幫下手
會唔會有啲讀緊或者讀完既經驗分享下

入行做下見識下先知自己想要咩同埋適合d咩
然後先向果個方向再進修

Gpa幾多？佢係咪top up黎 黎緊都要選

top up都唔收？

2.4 係廢左啲
讀完好似冇讀咁

HD低分

Btw做技術員好d

好啲既，係都想搵啲野學下考下

仲有冇師兄分享下

直接做地盤邊做邊學啦

收工想進修下嘛

搵唔撚到工

做地盤多數5點或6點收工，之後既時間你可以夜晚學習。但入公司做EA，唔ot都已經偷笑，人工又唔夠地盤多。如果想學野地盤一樣學到

讀OU 個SO囉

師兄讀緊咩？有冇咩想做

地盤係多野學，但我想學下冷氣水喉果啲
我份工應該淨係接觸到電氣多

師兄讀緊？

仲有讀安全有冇用，我見好多人報

一樣

讀咩科呀

Me

EL 捱三年學師

上網見到港專有pt degree
有冇師兄知道讀完有冇幫助
認受性高唔高

讀緊呢個課程，HKIE 唔認，但機電署認可簽到c 牌
如果對charter 有興趣，外國SOE 認可呢個課程可拿左SOE (Society of Operations Engineers)果面個 charter 再去hkie 到簽返
(兩面有互認制度，咁可以唔洗考HKIE 果個難到PK 的筆試)

但如果真心想學野就唔好讀呢到啦
呢到係要來比d唔係好讀到的人拿個張Cert 架姐

(IVE GPA 同分)

2.4巴打
思路咁清晰 做緊咩呀師兄

早你一年grad, 依家做緊subcon AE
同你一樣gpa,我報左2年Rmit 都冇
不過今年我報左個poly pt degree好彩收到offer
知自已條件差，求其讀番個degree補下學歷

讀安全一定有用，人工都唔差，RSO 起碼有50k
因為地盤一定要有safety supervisor & officer
都係政府規例要求，不過做地盤惡頂就一定

新聞近排有個被炒2X歲安全主任跳樓死左。。。

poly pt degree咩科?

Paed

去做下學徒囉
我都係做學徒跟住讀hd簽埋b仔